買唐貓

我好想養唐貓但唔想經仆街貓義工領養，有冇方法明買明賣

周街都有得執啦

巴打你執隻比我

舖頭，好多當無絕育，隨時大肚

好多寵物店有得拎

唐妹唔值錢，鬼會賣

你係指咩舖頭？

寵物店都冇賣開唐貓，點會有
何況人地做生意點會比你拎

有冇巴打絲打知道邊度有地方唐貓需要愛
本人有晒窗網有晒貓籠亦有晒心理準備迎接一隻唐貓
唔好叫我領養，我受夠啲自以為自己先最識照顧貓既垃圾貓義工

愛協得唔得，最多唐貓
我喺九龍中心嗰度領養
又唔覺得職員煩，反而似一買一賣
睇啱如果你帶齊文件隨時比錢拎貓

土瓜灣大把，去執啦

例如要帶咩文件？有冇話公屋唔比養？

巴打住果頭？有冇話土瓜灣邊個位多出沒

同埋我上佢個網得幾隻貓，好似冇咩選擇

俾得人領養既實好易相處，領養或者出街執或者會有細貓，但要花心機去教先唔會亂咬人同搞破壞

住址證明同影窗網相
我都係公屋領養到
佢好在會check過晒無病杜蟲杜蝨絕育先俾你
街執要自己做晒
有好多幾個月都有領養
得閒留意下，睇啱咪上去探下貓仔
有時睇相同睇真貓個feel好唔同

你帶定d貓罐頭係身,行過見到實引到

我之前有養開貓既，早幾年貓仔因老人病過左身。我諗我應該有足夠耐性去應付同教佢
反而係點執貓點捉邊度捉就考起左我

有d街貓可能有義工餵開，聲都唔聲就執左去好無陰功

多謝絲打！我會多啲留意下有冇岩心水，希望可以養到我就唔洗日日發貓瘟

咁我諗隻貓有個家，個義工都開心既
如果我真係執得到，我會搵方法留言比個義工知